復合左一個月 又分手了

明知佢吾愛了 但係真係吾想放手

跟住又一齊返

醒下啦

吾你老母

所以係我話要做番朋友
但係個心真係那住那住 好痛

搵野寄託下

吾你老

放心 做唔到

但係突然之間接受吾到佢係我世界到消失

起馬有復合過

我知道愛一個人就係想果個人幸福快樂
放手係為佢好 但係真係好辛苦

要斷絕來往
你同佢做返朋友
你只會越黎越辛苦
第日佢識左第二個 你會接受到咩？
早d放過自己啦

愛過係咪真係做唔返朋友
啱啱分手都好迷茫

我都想知 人人都話做番朋友只會令自己難受
但係我只係想有一個名份可能俾我留係佢身邊

遇到第二個令你上心嘅人之前都唔會放得低

同道中人，我朋友同家人都識佢，而家冇左佢根本習慣唔到，行去邊見咩人都會醒起佢同提起佢……
我都知我地性格不合，但真係鍾意又可以點……

我而家同個ex話就話係朋友 但其實陌生人都不如
所謂嘅朋友名份都只係令大家好過啲

性格不合都仲可以磨合
佢一講冇feel 就真係完la

同問，做男女朋友唔夾，做返朋友都好大家都知道對方咁多野，應該更好交心

佢都同我冇feel……明明講之前仲正正常常咁相處……

癡線 情況同你好似
尋日一個人係旺角鳩行都諗起佢

我個ex 就係佢忙咗一個月左右 之後話冇咗feel 要分手
話其實大家一直唔夾

我都係咁
之前佢番intern好忙 變得好少見
果陣佢冷淡左好多 之後就同我講冇feel

我而家都唔知點面對佢 試過想憎佢又憎唔落
分開咗可能真係好啲嘅 係自己唔捨得啫

我衣家都係同自己講
愛佢就放手 寧願自己難受
都希望佢可以開心

見到個ex 好似冇咩野咁 吃喝玩樂po ig story
自己有時都諗自己咁辛苦為咩

但我瞓醒又諗起佢 食飯又諗起佢
每日淨係想啲時間快啲過

我同幾個 ex都係斷絕聯絡一兩年，之後都做得番 fd, 得閑都會出黎食飯飲野吹水呀咁。
前提是雙方都真正放下，同雙方的伴侶都接受到。

我明呀 就好似成段感情得自己付出過投入過咁
成日都想做d傷害自己嘅事黎catch attention

唔好傷害自己啦..... 一個人就要對自己好啲

而家我都叫自己增值下自己
搵啲嘢學下 寄托下

原因係咪樓主對波太細

你想先下手為強，諗住做先提出果個？但係你又唔捨得喎，咁你贏到啲乜？

離離合合，

之後都係會離

唔夾唔好勉強

分開對你地都好

久分必合 久合必分 一治一亂 乃歷史潮流

可能係la

A cup又係細左d既
比實習度大波妹同事hi2hi神仙都企唔穩
睇過花花世界 正常都飛你啦

因為我知道佢吾愛 佢一直等我提分手
一直等我死心 同我一齊 佢都吾開心
分手我係吾捨得 我只係想佢開心

岩呀

佢高手嚟，等你講出口；如果佢出口，佢就做衰人了。分手也要有技巧，分得唔靚 手尾好長

有時候都係到諗
我係未真係吾值得佢愛
我咩都俾晒佢 咩都聽晒佢話
改變自己黎迎合佢
但係佢最尾都要走

Hello 無圖

要咩圖

你想影咩咪放咩 肥婆就不了

Me toooooo

絲打你我做既事好似，未分之前都對佢好好，
而佢最後同我講，唔好讓自己變得廉價
我就決定要死心，唔好再留戀佢，要愛自己阿，
加油阿，相信你呢段時間需要人支持，一定走得出來

同你一樣，復合一個月多d就散左
唔想放都要放

只會愈踩愈深 傷既係你 醒下啦

岩呀 勉強真係冇幸福 我都迫緊自己要放手

Same

我都係 雖然我對佢之後懶曬 政見果時不一
句句都好飲講緊粗口
到分手 仲要講錯好多野 ......

唉 灰到極致

關我撚事

對唔住
我真係無辦法祝你幸福

啱呀，次次都衰忍唔住，衰衝動，講錯好多好多……

係果下亂講 其實都無咁既意思 但已經傷左佢

完全明白

唉 巴打 傾下？

如果男方同女方咁諗，痛苦x2

做你老母咩。 你鐘意佢 佢唔鐘意你
仲keep住有個假希望，你真係好鐘意玩9自己？
而家唔屌醒你 你遲下仲痛

唔洗逼自己心淡
對住一個唔再愛自己
唔再關心自己
唔再放你喺佢生活既人
你一定會心淡

Sam here

因咩事而分啊？

我衣家都係unfollow 佢ig
Archive 佢WhatsApp
避免自己又去打擾佢
希望時間真係可以沖淡想切

我連自己都覺得吾會有幸福

唉

對唔住

我呢舊垃圾除左道歉 就乜都唔識

佢話冇feel la

又吾洗道歉 你都冇錯
我都知咁樣落去 自己都會愈黎愈難受

佢話我無錯，但我心裡很清楚，一齊左半年幾，整喊左佢好幾次，依家後悔黎都無用

愛一個 上一課
對下個好d

未放底就唔好做朋友啦 棧自己辛苦 何苦呢
要做都過多幾年先算啦